其實咁多老中年人投傳統泛民

即係代表本土派就算贏到初選九月入到閘都好啦

呢班老中年選民九月應該會因為咁放棄投票
最後親中派漁人得利 35+成為泡影

如果係咁 我寧願泛民贏初選

最少我地年輕人會含淚投泛民啦 係咪咁講

又唔係得一個位
泛民實榜上有名
爭在多定少姐
完全踢走泛民變0席無可能
除非dq

今日有唔少人因為條是非題中咗伏，又有唔少人唔識搵票站編碼，所以都係出返個簡單懶人包，入到票站直接比QR Code 同住址證明 1 分鐘就搞掂

- 官方投票網址係
- 票站編號而家可以上 查，但都係以官方 Excel 為準，可以同票站人員確認 ()
- 超區選民一定要喺 #果條是非題 答「否」
- 填到最後見到 QR code，先帶埋住址證明入票站確認

（咩話？仲未諗掂揀邊個？ 即上 )

唔係

唔明本土做緊咩既
拒絕本土而唔投票既，
咁民主關佢地撚事 ?

以防5毛，不推文回覆

屌你老母叫人含撚投泛民
含撚彎低含自己果條

你都on99到時係泛民含呀

睇你係咩目標

我個人嘅目標係純粹踢走班撚屌民建聯

一個二個無諗我講咩 講緊啲中老坑完全唔鍾意本土派
咁九月如果得本土派咪佢地唔投益晒民建聯工聯會葉劉佢地呀

其實最好結果應該係初選入閘嘅人包括唔同政治光譜,各有特色
咁先保證真正選舉當日有機會拎到最多嘅選票
畀你全部泛民入閘或者全部本土入閘
最後到真正選舉當日可能會流失好多票

你投犯淫入去關鍵時刻咪又幫正苦 重點唔係益唔益賤制派 係要正苦仆街呀嘛

35+把尻咩講真

我反而係想踢走泛民先投本土撐呂智恆

想踢走泛民，而建制又唔會係第一選擇所以冇計

如果冇本土迫我投泛民，我寧願唔投 / 建制

本土以前話人屌票
而家啲本土淨係識屌票

一個二個無諗我講咩 講緊啲後生嘅完全唔鍾意泛民
咁九月如果得泛民咪佢地唔投益晒民建聯工聯會葉劉佢地呀

其實你知唔知依家初選，每區可入閘人數係幾多？

Sorry 回覆錯咗，我想回樓主

Agger